我覺得李彩華同李彩華好合襯

既然李彩華離婚，不如就嫁畀李彩華啦